令家中藍絲長輩醒覺的方法

家庭就係社會的縮影
大家首先要學政府
要比家用的，比少啲
要負責做家務的，做少樣，或者做得唔好
佢地一定會出聲，無反應就再比少啲，再做少樣，再做衰啲
佢地開始出聲，實會先好聲好氣，唔好理
到佢地一發火，一罷工
大家就攞張Bingo紙出來，或者政府的新聞稿
將社會改成家庭，市民改成家長
大大聲譴責佢
要佢地明白
和理非無人理，行動自然會升級！

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

市民改成家人